話說我第幾次退出攝台？

希望大家用理性去判斷
究竟不蛇會唔會退出攝台
同埋不蛇真身係乜人

證據？

其實我不蛇就係石元綺禎,不服來辯

都係果句 叫佢快啲走
好行唔送

我都話我分身係烏鴉
你唔信，我試一次你睇，預備，我變身喇，super